老老柒柒，雪糕月餅同雪糕究竟有乜分別？

今年貪得意買咗盒哈根達斯雪糕月餅黎食
發覺完全係食緊雪糕
仲要咁貴

無

月餅look 平時唔賣 可以呃多d 錢

無

哈根大師，星巴克

依家咩牌子都出月餅 真係咁好搵?

有幾貴七十幾蚊隻，佢個份量仲大過兩球雪糕，宜家單球都50啦

心唸你班傻仔肯俾多啲錢買用朱古力住嘅雪糕

冇 係明呃錢 特別係哈根大師 細細舊60蚊件 夠買2杯

我比60蚊你買兩杯比我

明昆你錢

七星明月嗰七粒星加埋都唔知有冇兩球

假膠